★慘！明天持續弱勢！

周三(乙酉日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，但天干乙庚合，持續弱勢。

周四(丙戌日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，略作反彈。

周五(丁亥日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，走勢反覆，好淡爭持。

俾返d錢我

1478

隻28000牛

U again

走啦你，腦魔

又黎 正一黑氣石陀衰家

多謝腦魔 已all in

聽日大升

有你呢句就放心

好波魔魔

多謝老貓

老貓，返工啦

我D牛仔可以放心過夜,聽日等收錢

佢冇番工咁耐都仲有錢洗

負負得正 聽日真係跌

玩命！大師呢排好準

聽日報復式上升500點

不問價入近牛

老猫是黑気石

今次老貓肯定係口講跌，實際係買升，所以聽日都係跌

老貓擔心

多謝猫哥，我啲股票有救啦

淡友要夾死喇

貓哥我愛你

老貓

追入牛仔

不死熊

大家仲記得貓哥上個星期四嗰次嗎

腦魔出山救萬民

幾時期結先

你估條仆街真係咁好死咩 佢自己一定大把貨先講啲咁嘅嘢

屌佢老味 今次真係仆街

老貓你走啦好嗎

屌早d見到個post我唔洗十五十六咁啦
訓身買牛

大時代來臨

有老貓,冇窮人

聽日升返就唔舉報你

G持

大師有老貓加持，呢獲野不得了

老b真係錫死你，btw你又燈1457

美國爆升中

DJIA 23,460.20 (+186.24 Record High)

港女識獨立思考
人地升我就要升既咩

蓋清都走埋黎

老貓加持

第一次親身感受到老貓盞燈有幾強力

老腦好波

已call爆身家

股災

LM

binc

幾時都話見到腦魔睇淡我就開心

頂住呀老貓

老貓+沈大師=gogogo

衝上500點

又要多謝大佬

跌你老母咩跌

唔好意思尋日真係怪錯你 原來你真係出嚟拯救世界

入腦魔 我們信

升200

老貓話你比連仔bam咗

即刻unbam